爭一個人，佢行埋出黎就贏

就係你

出左黎未？

支持

就差你

你點支的

Agger

就到